Blijkbaar is de mars waren van alles wat binnen het bereik van hun Heat-Ray.
Ik ben geen deskundige chauffeur en ik had meteen mijn aandacht toespitsen op het paard.
Toen ik keek weer de tweede heuvel hadden verborgen de zwarte rook.
Ik slonk het paard met de zweep en gaf hem een losse rein tot Woking en stuur leg tussen ons en dat quivering tumult.
Ik inhaalde en passeerde de dokter tussen Woking en verzenden.
